另一半既前度

寧願另一半

正評 同過1個人拍拖5年

負評 同過4個人拍拖總共5年

我自己覺得同過一個人五年實在經歷太多野 去到邊都會諗起對方

五年... 真係好耐

飛撚左佢囉

好似佢地已經試過好多野 去過好多地方
點比都比唔上

我前度五年，現任五年

咩都係假 愛你就夠啦
至少佢以後既回憶都係同你

同前度差唔多五年
佢話唔愛 被分手
我會覺得同佢有好多回億
但對佢嚟講 以前既野 don’t give a shit
佢不知同現任幾happy

所以唔洗灰心介意
佢中意你就得 而且佢更加唔會諗起

同一人拍拖5年，佢隻西比同一人瘋狂抽插5年

5年同4人拍拖，佢隻西比4條鳩瘋狂抽插5年

點解會咁...

你指咩

點解你哋兩個不斷換畫

兩三年都戴帽
佢一定好傷
呢個世界太多人冇道義